時日秒秒細緻像塵

仍為你記錄了在何年何月與日

Spam

豬豬

又典牙

JJ做咩仲唔瞓呀
又唔開心

得啦火頁

做咩唔開心呀豬仔

吹牙月昜

搵緊工

唔緊要啦
慢慢搵都得啦
Sd多d cv出去就得架啦
好快就搵到架啦
唔好唔開心，呵返

唔想做人了

Yo

Hey

做咩唔開心呀

返學好悶呀

真，我悶到瞓著左

今朝返八半眼訓到一個點

我本身都係
結果起唔到身走左堂
眼瞓既陣間早d瞓啦好冇
辛苦晒啦

聽日九半堂可以晏少少
成日都見到你啲post

冇所謂啦咁
你夠瞓就得啦
屎忽痕開下啫

哈哈 下次開我睇到一定又會入黎玩下
訓教未啊你